乜撚嘢好又一餐 唔好又一餐？

點解啲老一輩咁中意講埋啲咁撚戇鳩嘅嘢？
乜撚嘢好又一餐 唔好又一餐？
好就好 唔好就唔好
成句嘢都冇邏輯可言 你老母臭閪
唔好食咪唔撚食囉 冇撚啦啦撻一句嘢出嚟
想點撚樣 唔撚好食又要我食 我唔撚去食屎？
戇撚鳩鳩 死廢老

即係林鄭俾督屎你地食 你地都要食